study leave時間點分配

我間學校成三月幾先放study leave
仲要放咗都要返去考試
所以我二月就應該會請假唔返去
想問下大家study leave通常會點分配時間

打j

無j

你讀幾多科
我就一日一科
咁一個星期就一個loop
數就日日都做d

6科

我果時係study room 每日朝早8點温到夜晚6 7 點 反屋企食飯 係屋企 食完飯 沖完涼 温到12點前一定訓 唔會通頂 朝早7點幾一定要醒到 生理時鐘要較好
同埋依家應該開始温 我果一有假期就用呢個timetable温書

星期一 打丁
星期二打丁
星期三打丁
星期四打丁
星期五打丁
星期六打丁
星期日打兩次丁

溫下書 打下機 出下街

反你老母

嗰陣讀4+3+M2
係倒轉考試順序嚟溫 清完一科就下一科 溫好書就做吓坊間啲mock paper或者ce al(睇你咩科而定 啱做先做 唔啱syllabus就唔好做混淆自己)
之後臨考幾日就做返dse past paper 畀自己一個大約嘅impression on題型
我就係咁

另外唔好溫到太夜 最好11點瞓7/8點起 唔使chur得咁盡 有時咪碌吓電話等陣再做過 但唔好hea得太耐 例如可能你溫3個鐘咪碌返15-20分鐘lihkg

無丁

我驚我頂唔順 依家最盡都係溫五個鐘一日

溫到投入嘅話日溫四粒鐘仲好過hea溫14粒鐘

Thanks
溫書係通常淨操卷定係溫完概念先操卷？